肥絲大隻今年幾碎？

連納Dee都要挑肥絲機

狗咬狗

狗咬狗=你老母咬你老豆

天篷元碎（豬八戒）

早上大叫肥絲大隻萬碎！開始美好一天

牛b死了

秒

笑左

笑埋右

我碎你老母呀碎

肥絲變左肉碎應該見得下人既，我指街市D人啊。

賤僧想借肥絲出位

高汁

寧為肉碎，不作阿全

納dee玩高登果陣肥屍仲係佢老母個臭閪入面啦

今日老納應該熱到變廢柴

片刻光輝唔代表永恆

肥絲唔敢入黎啊